直擊集體吸毒 有男有女公園集體啪針 警車在場拆家照賣毒品

好恐怖 光明正大除衫除褲啪針 住深水埗d人點頂 仲話起豪宅

++++++++++++++

警車=小販檔

黑警不意外

果d叫快餐🚗

2:43 成個regina 咁

深水埗豪宅？

美食車

可以咁光明正大

販冰兵邊會管販毒
拉晒警局d貨點拆

狗仔話唔定係大莊家....

一條龍服務

掃毒 放毒 賣毒 管理哂黑白道友WW

咁就唔知啦
希望唔好係拉左毒犯D貨然後拎去呢度賣啦

以前細細個係通洲街公園同出面個天橋底街市玩
依家大個左反而唔敢去
又蝻又蝗又蟔又毒

之前咪已經出過咩post咩

深水埗=新九龍城寨

月經

門徒真實版

上個post有人撐條訓街道姑生仔。

無黑警包庇
可以咁明目張膽
真係搵鬼信啦

60年代就係咁㗎喇

上面d人講嘢真係有問題，道友就一向都有，宜家有個地方俾佢地開餐咪好咯，差佬唔掃有原因嘅，唔計收錢之外，你都要考慮下如果掃咗衣個場，班友冇地方開餐，四散係深水埗開餐，你覺得咁樣好睇過聚埋一個地方開餐？仲有啊，冇咗衣個場，你就冇得同班拆家有計傾，到時候破案攞料都難，而有咗衣個場，班拆家就等同有咗個基業咁，做嘢之前都要諗一諗

算啦，講真相轉頭block鳩你

拆家咪黑警

深水埗真係唔係人住

做救護成日見到有道友od

仲有紀律部隊宿舍呀
之前有警2代比律政司撤控

立法會批得個30億，平時收得仲多

根本就係 通州街咁多年都係咁
寧願班友係度好過趕完周圍走

其實政府就應該起露宿者邨去分隔佢哋
係政府想香港人死就唔理
唯一辦法就係幫佢哋申請bno visa+飛英國機票

道友有咩好驚
大力少少都怕打死佢

講野之前用下你個死人腦
班人根本係冇得救仲浪費金錢去起樓分隔佢地？原本擺佢地係度，當區居民已經習慣，你冇啦啦起個咩邨去收容佢地，擺佢地去邊先？去你屋企附近？就好似起堆填區咁，有邊區嘅人願意堆填區起係自己個區？仲有啊，原先冇乜人理，就算有傳媒報導，都唔多人關注，宜家你大張旗鼓咁搞，搞得成冇功而且得罪人,得罪過往咁多屆嘅官員，你成功就係代表佢地冇用
如果搞唔成，或者搞出大頭佛出黎，你係咪死出黎搞掂佢？

原來連登仔都係熱愛法治

左二驟眼睇又幾靚仔

你覺得只得深水埗有道友？廟街、荃灣、新蒲崗、觀塘、元朗無道友？但點解呢啲地方無咁猖狂？因為有毒品飯堂呀,你估深水埗無飯堂？成班道友貪方便,隔離有得賣,班差佬又唔掃,就最近嘅地方開餐,掃完會四散？邊度有得賣佢地就會去邊架啦

無咁猖狂？我又唔覺邊個猖狂d啵

現實世界根本就係咁行

打佢支針筒

犯冰兵同佢地圍威喂啦

之前鍾雅倫下低有4件傻鳩可能想自立門戶
吞左25公斤
你就知道好大可能係制度化左啦

你估下點解律政司放生隻販毒狗女唔告？

住警察宿舍少女高可晴涉販運3公斤K毒 官指定罪機會大 律政司堅持撤控

深水埗邊有豪宅
就算深水埗上蓋物業
賣點係
「鄰近長沙灣/奧運/太子

可以先係元朗南/洪水橋起homeless邨先
個邊未來會開始拆原居民村
再唔係就係無人住既離島起

連登都大把大麻道友啦 咪大驚小怪啦

我對你 話唔定 呢3隻字抱有質疑

強制捉晒入戒毒所

見一次捉一次

唔夠位就再起

大部分都係和平共處就算
政府唔想浪費資源理佢地
你唔搞事 唔好老笠強姦非禮
我唔搞你
好似黑社會咁 定期交下人頭咪繼續比你賣毒